%%% Copyright (C) 2018 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Programmer avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/programmer-avec-r
%%%
%%% Cette création est mise à disposition selon le contrat
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begingroup
\calccentering{\unitlength}
\begin{adjustwidth*}{\unitlength}{-\unitlength}
  \setlength{\parindent}{0pt}
  \setlength{\parskip}{\baselineskip}
  \small

  \raisebox{-2.5mm}{%
    \includegraphics[height=7mm,keepaspectratio=true]{images/by-sa}} %
  \raisebox{-2.5mm}{%
    \includegraphics[height=7mm,keepaspectratio=true]{images/by-nc-sa}} %
  {\theauthor}, {\year}

  {\textcopyright} {\year} par {\theauthor}. «\thetitle», à
  l'exception les sections
  \ref*{sec:git:getting_started}--\ref*{sec:git:branching}, est mis à
  disposition selon le contrat
  \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
    Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International}
  de Creative Commons. En vertu de ce contrat, vous êtes libre de:
  \begin{itemize}
  \item \textbf{partager} --- reproduire, distribuer et communiquer
    l'œuvre;
  \item \textbf{remixer} --- adapter l'œuvre;
  \item utiliser cette œuvre à des fins commerciales.
  \end{itemize}
  Selon les conditions suivantes:

  \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}lX@{}}
    \raisebox{-9mm}[0mm][13mm]{%
      \includegraphics[height=11mm,keepaspectratio=true]{images/by}}
    & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer
    un lien vers le contrat et indiquer si des modifications ont été
    effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par
    tous les moyens possibles, mais vous ne pouvez suggérer que
    l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
    son œuvre. \\
    \raisebox{-9mm}{\includegraphics[height=11mm,keepaspectratio=true]{images/sa}}
    & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
    modifiez, transformez ou créez à partir du matériel composant
    l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre modifiée dans
    les même conditions, c'est à dire avec le même contrat avec lequel
    l'œuvre originale a été diffusée.
  \end{tabularx}

  Les sections
  \ref*{sec:git:getting_started}--\ref*{sec:git:branching} sont
  dérivées de «Pro Git» de Scott Chacon et Ben Straub sous contrat
  \href{https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/deed.fr}{%
    Attribution-Pas d’utilisation commerciale-Partage dans les mêmes
    conditions 3.0 non transposé} de Creative Commons. Ce contrat
  ajoute aux conditions ci-dessus:

  \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}lX@{}}
    \raisebox{-9mm}[0mm][13mm]{%
      \includegraphics[height=11mm,keepaspectratio=true]{images/nc}}
    & \textbf{Pas d’utilisation commerciale} --- Vous n'êtes pas
    autorisé à faire un usage commercial de cette œuvre, tout ou
    partie du matériel la composant.
  \end{tabularx}

  \textbf{Code source} \\
  \viewsource{\reposurl}

  \textbf{Couverture} \\
  Groupe d'écureuils de terre du Cap (\emph{Xerus inauris}) sortant de
  leur terrier près de Solitaire, dans le désert du Namib, en Namibie.

  Crédit photo: {\textcopyright} Hans Hillewaert,
  \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.fr}{CC BY-SA 3.0}, via
  \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=2429056}{Wikimedia Commons}.
\end{adjustwidth*}
\endgroup

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "programmer-avec-r"
%%% coding: utf-8
%%% End:
